與妻床戰太激烈 夫「咔嚓」一聲陰莖骨折

情侶或夫妻之間「做愛做的事」，原本就很稀鬆平常，但小心別激烈過度而產生悲劇。大陸廣西日前有一名男子，凌晨4時左右跑到醫院急救，他向醫生表示自己的「小弟弟」很痛，詢問之下是和妻子嘿咻時，突然聽到一個聲響，隨後下體就感到劇烈疼痛。醫師緊急幫他動手術，現在狀況已經慢慢好轉。

根據《廣西新聞網》報導，9日凌晨4時左右，42歲的戴男神色痛苦地到當地醫院急診室求助，醫護人員隨即問他發生什麼事情？戴男表示前一晚和妻子進行魚水之歡時，突然聽到「咔嚓」一個聲響，隨後就感到下體十分疼痛；當下他先去另一間醫院就診，但因為醫療資源有限，連忙再趕來這裡。

醫護人員隨即替戴男檢查，發現牠的命根子已經腫脹變色，就像是一根紫色茄子，而且還彎曲60度，經診斷後確定是「陰莖骨折」。

院方隨後替戴男緊急開刀治療，目前狀況已經穩定好轉，現在正住院休養觀察當中。醫師表示，「陰莖骨折」這一名詞是由「Penile fracture」英文醫學名詞直接翻譯過來，事實上陰莖沒有骨頭，而創傷真正形成的原因是「白膜破裂」，白膜是位於陰莖皮膚下一層極為厚韌的管狀筋膜，如果這層重要的構造破裂，那麼陰莖就會像永遠灌不脹的輪胎，勃起困難。

一般在臨床上對於陰莖骨折的檢查方式可以採取陰莖超音波、陰莖核磁共振、海綿體攝影等方式來偵測白膜的受損程度。治療方式可分為手術治療及保守治療，如果陰莖明顯變形，手術治療是黃金準則，因為能夠及時控制出血，清除血塊血腫，並縫補白膜上的裂口，一般手術6個月後即能康復，不會影響勃起及性生活。

有骨 ？

盲撚

睇字啦屌你老母

抵呀

梳lor

🍆

望到標題已經痛

🌽

要6個月先好返……一陣唔小心又扯旗咪再裂過

咔嚓 我屌你老味

會有心理障礙

灌唔漲既車轆

女上嘅時候小心

點解係呢個 牠